ONEPIECE 海賊王 ワンピース916 和之國大相撲 中文

頭香

猛推

原來卓洛真係睇得出小菊有料到先唔幫手

好好睇

契仔幾時先出霸王色

獅子佬用劍

有人估到真係好勁

就黎好揪過船長

小菊喺度扮弱女子，比Zoro睇出左就喺度掩住嘴笑
好想睇嚟遲啲zoro同小菊協力

留名今晚睇

貝波食物中毒

點解小菊成日扮野？
唔好同我講又行返布琳個Story Line

好想小菊做老婆

唔似偷笑喎
似隱藏實力比人睇穿嘅驚訝

我覺得似本身有學劍
但唔知實戰原來咁勁

小菊好正 希望唔會炒車

呢話幾好睇，不過唔夠喉

分分鐘人妖

小菊好正

一定係女
人妖都正，照屌

又休刊...尾田頂住丫

日本古時啲男藝伎

小菊又可以入zoro後宮

唔知小圓子餵隻獅子食丸子會點呢?

人妖照屌你去邊度有個咁高質既人妖
有既call我

好似尾田筆下既女角都有啲波
小菊咁平，唔通

羅

唔知會唔會同人妖王呼應下，都好耐冇提舊時班人

隔離村田畫完新果151頁都話項唔順唔可以咁樣爆肝.

平心而論，我認為尾田應該轉畫月刊.
根本海賊王就唔適合每話20頁咁交貨

2星期18頁我OK

jump比咩

我意思係海賊王更適合轉 2星期30-40頁 or 月刊80頁.

尾田有別於其他漫畫家，其他漫畫家既問題係無題材畫，而尾田佢既苦惱係太多野想畫落去，導致成日塞爆曬每一格.
月刊畫80-90頁既連貫度，我相信可以改變海賊王呢幾年各種審美疲勞既狀況

屌. 我相信尾田既身家自己創立一個漫畫出版社都仲得呀

尾田40歲都黎緊架啦，我唔想佢行漫畫神手塚治虫既舊路....

去到尾田呢啲級數jump有得話事咩
你睇富堅 想休就休 想復就復

富奸真係特例
當年鳥山明都唔得

提起富堅個撚樣 就火都黎

屌你羅揀親d隊友都係負累黎

lm

係尾由畫得累贅，太鬆散
我唔覺得佢內容有幾豐富

其實都唔係，尾田好鐘意同一時間開幾條分支黎做大事件，例如空島仲有cp9，萬國同明哥都係咁做但係又好難睇

明明尾田唔做分支都好睇，例如頂上之戰

淨係大媽之後個幾話正到hihi la

我2年無睇,見你地話佢呢2年根本個劇情0進度
聽講山治擔正都係仆街
今集見到有zoro 成地精即刻進反(偶象黎,同我一樣路痴 )

下期又休刊

點解集集都要話佢係偽娘
有冇根據先定鳩講

人妖王岩岩去番人妖島 見到山治個個look o唔ok？

唔得定唔會咁做呀， 個個都咁唔敬業咩

布歐篇特登畫俾jump
本身斯路就想完

隻獅子睇落好廢

唔知小圓醒唔醒水比粒丸子佢肚隻獅子食

即係佢搞唔掂多線啦

似係luffy後宮多d 如果不是boy

相信就黎有得睇占卜佬膠化 俾草帽團撚

唔知識預見未來既路飛可唔可以係呢篇小傷贏一戰
由魚人島傷到大媽都係傷到仆街完

隻熊一早要入團啦

柒治連溝女都要輸

岩晒啦 小圓控埋隻獅子

羅團，今集做乜撚野，變撚左搞笑角色。

住左幾耐呀？
危急關頭隻熊中毒

尾田你比呢D劇情我？今集不如唔好撚畫羅啦屌
畫垃圾劇情，不如話羅未到就算啦

上集卓洛又係，離晒大譜，今集咪又係要斬裸男

屌你封面羅賓隻手

唔傷點夠熱血呀
梗係要打到就嚟死先贏

在下在下，我懷疑小菊根本就係男扮女裝既死人妖

之前世界會議果part係點
好似近幾話都無出

好悶,想show路飛幾勁但對手太垃圾

好似本身打完菲利完。

又提條仆街
講起就燥

不過愈畫愈精彩又真嘅
再拖都好
一出都係即睇
好似死神咁唔休刊
但章章都係換湯唔換藥
有套獵人章章都唔同 feel 其實唔錯
主題愈嚟愈大
劇情複雜又唔重複
人物刻畫完整立體
不過如果個個都係咁
jump 恐怕要執笠
睇得一章得一章
已經唔期望等到結局

路飛連武裝色都唔洗用已經打到佢飛天

好耐無慢慢咁睇op
所以話呢篇暫時係兩年後最好睇

塞爆係佢自己問題

咁我咪就係解釋點解佢會越畫越爆囉

佢好多idea想畫、好多人想出場、好鐘意寫支線.
但一週出得果20頁，佢自己越畫越辛苦，讀者越睇越審美疲勞.

屌你個柒頭醒少少啦

上話笑契仔唔救個條女係夾硬拖劇情個啲人呢

其實小菊應該真係男人
佢講個句估唔到你係會傷害女人既男人
係咪代表左武士道

唔傷女人係騎士道

柒左唔好推 記錯

睇完今集 zoro好明顯係想試條女實力
先唔出手

唔關幾多頁既問題，係佢自己講一格要塞爆先可以豐富個畫面 就算比佢有一百頁都係一樣

原來柒治係武士道

唔斬裸男
今集隻熊中毒

其實 一個城鎮有咁多人係好合理
加埋佢鍾意每個城都有唔同特色
係會搞到宜家愈來愈多野係一格

你睇番岩岩出果時嘅op都唔係咁密 冇計 番唔到轉頭

好想瘋狂鬧到佢好sad

咁多個角色 佢最啱入團

同索隆一鳩樣
係佢無事咁解

路飛係咪冇吹氣就 三檔

笑撚死

Queen同King幾時出場
打完年糕佬呢種級數，其他敵人完全唔到喉

小菊真係好撚正

仲記得白鬍子海賊團有個男扮女裝既和服人妖 睇怕小菊都係 無理由個心口好似港女咁平

佢中意carry人地

尾田專畫大波妹

尾田話過呢個係男人既夢想，所以要係漫畫到實現

仲話唔好整亂
而家有咁亂整咁亂 笑死

區區獅子四皇台柱仔

條外行員又9up
話小菊個名有個菊字, 把刀就係菊一文字

其實佢抄人，之前已經有人講

羅已經頂左以前山治個保姆位
臭撚住班on9仔
睇黎山治以後既戲份真係除左賣笑 都係賣笑

明知9up仲睇